估香港未來

鳩估吹水
由於家下已經三權合作,未來3年,政府可能會慢慢摸下市民底線。之後五年，當有錢權貴發現根本做咩都得，高層貪污情況就會去到中國式高度，但係香港可能反而會有得發展下。因為以前個管治權得嗰半桶水，咩都做唔到，明明係人治，但治人嗰班人都無權又怕事。將來領導黎指點江山，民主行開，人權行開，低端人口行開，一定可以推動香港發展。但係應該原本已經好極端既資本主義就會走得更極端。

「一個大城市，即使是在世界經濟上有著重要地位的大城市，一樣可以遭到同樣的命運。不必摧毀這個大城市的建築物，不必殺害這個大城市中的任何一個居民，甚至在表面上看來，這個大城市和以前完全一樣，但是只要令這個大城市原來的優點消失，就可以令這個大城市毀滅、死亡。而這樣做，可以只出自幾個人愚蠢的言語和行動。僅僅只是幾個人狂悖無知的決定，就可以令得一個大城市徹底被毀，它可以仍然存在地圖上，但只是一具軀殼，不再是有生命的一座城市。」